{
    "notExistFavoritesMsg": "즐겨찾기가 없습니다.",
    "favorites": "즐겨찾기",
    "exitAppMsg": "'뒤로'버튼을 한번 더 누르시면 종료됩니다.",
    "removeFavoriteTitle": "즐겨찾기 삭제",
    "removeFavoriteConfirmMsg": "즐겨찾기에서 삭제하시겠습니까?",
    "addFavoriteMsg": "즐겨찾기에 추가되었습니다.",
    "removeFavoriteMsg": "즐겨찾기에서 삭제되었습니다.",
    "Action & Adventure": "액션 & 어드벤처",
    "Asian Action Movies": "아시아 액션 영화",
    "Classic Action & Adventure": "고전 액션 / 어드벤처",
    "Action Comedies": "액션 코미디",
    "Action Thrillers": "액션 스릴러",
    "Adventures": "모험",
    "Comic Book and Superhero Movies": "코믹북/수퍼 히어로 영화",
    "Westerns": "서부영화",
    "Spy Action & Adventure": "간첩 액션 & 어드벤처",
    "Crime Action & Adventure": "범죄 액션 & 어드벤처",
    "Foreign Action & Adventure": "해외 액션 & 어드벤처",
    "Martial Arts Movies": "무술 영화",
    "Military Action & Adventure": "군인 액션 & 어드벤처",
    "Anime": "애니메이션",
    "Adult Animation": "성인 애니메이션",
    "Anime Action": "애니메이션 액션",
    "Anime Comedies": "애니메이션 코미디",
    "Anime Dramas": "애니메이션 드라마",
    "Anime Features": "애니메이션 장편",
    "Anime Sci-Fi": "애니메이션 SF",
    "Anime Horror": "애니메이션 공포",
    "Anime Fantasy": "애니메이션 판타지",
    "Anime Series": "애니메이션 시리즈",
    "Children & Family Movies": "어린이 및 가족 영화",
    "Movies for ages 0 to 2": "0 ~ 2 세 영화",
    "Movies for ages 2 to 4": "만 2 세부터 4 세까지의 영화",
    "Movies for ages 5 to 7": "만 5 세부터 7 세까지의 영화",
    "Movies for ages 8 to 10": "만 8 ~ 10 세 영화",
    "Movies for ages 11 to 12": "만 11 ~ 12 세까지의 영화",
    "Education for Kids": "어린이 교육",
    "Disney": "디즈니",
    "Movies based on children’s books": "동화 기반 영화",
    "Family Features": "가족 장편영화",
    "TV Cartoons": "TV 만화영화",
    "Kids’ TV": "키즈 TV 프로그램",
    "Kids Music": "어린이 음악",
    "Animal Tales": "동물 이야기",
    "Classic Movies": "고전 영화",
    "Classic Comedies": "고전 코미디",
    "Classic Dramas": "고전 드라마",
    "Classic Sci-Fi & Fantasy": "고전 공상 과학 & 판타지",
    "Classic Thrillers": "정통 스릴러",
    "Film Noir": "누아르 필름",
    "Classic War Movies": "고전 전쟁 영화",
    "Epics": "서사시 영화",
    "Classic Foreign Movies": "고전 외국 영화",
    "Silent Movies": "조용한 영화",
    "Classic Westerns": "고전 서부 영화",
    "Comedies": "코미디",
    "Dark Comedies": "블랙 코미디",
    "Foreign Comedies": "외국 코미디",
    "Late Night Comedies": "심야 코미디",
    "Mockumentaries": "모큐멘터리",
    "Political Comedies": "정치 코미디",
    "Screwball Comedies": "스크류 볼 코미디",
    "Sports Comedies": "스포츠 코미디",
    "Stand-up Comedy": "스탠딩 코미디",
    "Teen Comedies": "하이틴 코미디",
    "Satires": "풍자",
    "Romantic Comedies": "로맨틱 코미디",
    "Slapstick Comedies": "슬랩스틱 코미디",
    "Cult Movies": "컬트 영화",
    "B-Horror Movies": "B급 호러 영화",
    "Campy Movies": "과장스러운 영화",
    "Cult Horror Movies": "컬트 공포 영화",
    "Cult Sci-Fi & Fantasy": "컬트 공상 과학 & 판타지",
    "Cult Comedies": "컬트 코미디",
    "Documentaries": "다큐멘터리",
    "Biographical Documentaries": "실존인물 다큐멘터리",
    "Crime Documentaries": "범죄 다큐멘터리",
    "Foreign Documentaries": "외국 다큐멘터리",
    "Historical Documentaries": "역사 다큐멘터리",
    "Military Documentaries": "군사 다큐멘터리",
    "Sports Documentaries": "스포츠 다큐멘터리",
    "Music & Concert Documentaries": "음악 & 콘서트 다큐멘터리",
    "Travel & Adventure Documentaries": "여행 / 어드벤처 다큐멘터리",
    "Political Documentaries": "정치 다큐멘터리",
    "Religious Documentaries": "종교 다큐멘터리",
    "Science & Nature Documentaries": "과학 & 자연 다큐멘터리",
    "Social & Cultural Documentaries": "사회 문화 다큐멘터리",
    "Dramas": "드라마",
    "Biographical Dramas": "실존인물 드라마",
    "Courtroom Dramas": "법원 드라마",
    "Crime Dramas": "범죄 드라마",
    "Dramas based on Books": "도서 원작 드라마",
    "Dramas based on real life": "실화 바탕 드라마",
    "Tearjerkers": "슬픈영화",
    "Foreign Dramas": "외국 드라마",
    "Sports Dramas": "스포츠 드라마",
    "Gay & Lesbian Dramas": "게이 및 레즈비언 드라마",
    "Independent Dramas": "독립 드라마",
    "Teen Dramas": "사춘기 드라마",
    "Military Dramas": "군사 드라마",
    "Period Pieces": "시대물",
    "Political Dramas": "정치 드라마",
    "Romantic Dramas": "로맨틱 드라마",
    "Showbiz Dramas": "쇼비즈 영화",
    "Social Issue Dramas": "사회 이슈 드라마",
    "Faith & Spirituality": "신앙 및 영성",
    "Faith & Spirituality Movies": "신앙 및 영성 영화",
    "Spiritual Documentaries": "영적인 다큐멘터리",
    "Kids Faith & Spirituality": "어린이 신앙 및 영성",
    "Foreign Movies": "외국 영화",
    "Art House Movies": "예술 영화",
    "Foreign Gay & Lesbian Movies": "외국 게이 및 레즈비언 영화",
    "Foreign Horror Movies": "외국 공포 영화",
    "Foreign Sci-Fi & Fantasy": "외국 공상 과학 및 판타지",
    "Foreign Thrillers": "외국 스릴러",
    "Romantic Foreign Movies": "로맨틱 외국 영화",
    "African Movies": "아프리카 영화",
    "Australian Movies": "호주 영화",
    "Belgian Movies": "벨기에 영화",
    "Korean Movies": "한국 영화",
    "Latin American Movies": "라틴 아메리카 영화",
    "Middle Eastern Movies": "중동 영화",
    "New Zealand Movies": "뉴질랜드 영화",
    "Russian": "러시아어",
    "Scandinavian Movies": "스칸디나비아 영화",
    "Southeast Asian Movies": "동남아시아 영화",
    "Spanish Movies": "스페인어 영화",
    "Greek Movies": "그리스어 영화",
    "German Movies": "독일어 영화",
    "French Movies": "프랑스어 영화",
    "Eastern European Movies": "동유럽 영화",
    "Dutch Movies": "네덜란드어 영화",
    "Irish Movies": "아일랜드어 영화",
    "Japanese Movies": "일본 영화",
    "Italian Movies": "이탈리아어 영화",
    "Indian Movies": "인도 영화",
    "Chinese Movies": "중국 영화",
    "British Movies": "영국 영화",
    "Gay & Lesbian Movies": "게이 / 레즈비언 영화",
    "Gay & Lesbian Comedies": "게이 및 레즈비언 코미디",
    "Romantic Gay & Lesbian Movies": "로맨틱 게이 & 레즈비언 영화",
    "Gay & Lesbian Documentaries": "게이 및 레즈비언 다큐멘터리",
    "Gay & Lesbian TV Shows": "게이 / 레즈비언 TV 프로그램",
    "Horror Movies": "호러 영화",
    "Creature Features": "괴수영화",
    "Deep Sea Horror Movies": "심해 공포 영화",
    "Horror Comedy": "공포 코미디 영화",
    "Monster Movies": "괴물 영화",
    "Slasher and Serial Killer Movies": "혐오 및 연쇄살인 영화",
    "Supernatural Horror Movies": "초자연적 인 공포 영화",
    "Teen Screams": "하이틴 공포",
    "Vampire Horror Movies": "뱀파이어 호러 영화",
    "Werewolf Horror Movies": "늑대 인간 공포 영화",
    "Zombie Horror Movies": "좀비 공포 영화",
    "Satanic Stories": "사탄의 이야기",
    "Independent Movies": "독립 영화",
    "Experimental Movies": "실험 영화",
    "Independent Action & Adventure": "독립 액션 & 어드벤처",
    "Independent Thrillers": "독립적 인 스릴러",
    "Romantic Independent Movies": "로맨틱 독립 영화",
    "Independent Comedies": "인디 코메디",
    "Music": "음악",
    "Country & Western/Folk": "컨트리 & 서양 / 민속",
    "Jazz & Easy Listening": "재즈 및 쉬운 듣기",
    "Latin Music": "라틴 음악",
    "Urban & Dance Concerts": "도시 및 무용 음악회",
    "World Music Concerts": "세계 음악 콘서트",
    "Rock & Pop Concerts": "락 & 팝 콘서트",
    "Musicals": "뮤지컬",
    "Classic Musicals": "고전 뮤지컬",
    "Disney Musicals": "디즈니 뮤지컬",
    "Showbiz Musicals": "쇼 비지니스 뮤지컬",
    "Stage Musicals": "무대 뮤지컬",
    "Romantic Movies": "로맨틱 영화",
    "Romantic Favorites": "인기 로맨틱 영화",
    "Quirky Romance": "기발한 로맨스",
    "Steamy Romantic Movies": "관능적 로맨틱 영화",
    "Classic Romantic Movies": "고전 로맨틱 영화",
    "Sci-Fi & Fantasy": "공상 과학 및 판타지",
    "Action Sci-Fi & Fantasy": "액션 SF & 판타지",
    "Alien Sci-Fi": "외계인 공상 과학",
    "Fantasy Movies": "판타지 영화",
    "Sci-Fi Adventure": "공상 과학 모험",
    "Sci-Fi Dramas": "공상 과학 드라마",
    "Sci-Fi Horror Movies": "공상 과학 영화",
    "Sci-Fi Thrillers": "공상 과학 스릴러",
    "Sports Movies": "스포츠 영화",
    "Baseball Movies": "야구 영화",
    "Football Movies": "축구 영화",
    "Boxing M10499ovies": "권투 영화",
    "Soccer Movies": "축구 영화",
    "Martial Arts, Boxing & Wrestling": "무술, 권투 및 레슬링",
    "Basketball Movies": "농구 영화",
    "Sports & Fitness": "스포츠 및 피트니스",
    "Thrillers": "스릴러",
    "Crime Thrillers": "범죄 스릴러",
    "Gangster Movies": "갱스터 영화",
    "Psychological Thrillers": "심리 스릴러",
    "Political Thrillers": "정치 스릴러",
    "Mysteries": "미스터리",
    "Spy Thrillers": "간첩 스릴러",
    "Steamy Thrillers": "에로틱 스릴러",
    "Supernatural Thrillers": "초자연 스릴러",
    "TV Shows": "TV 프로그램",
    "British TV Shows": "영국 TV 쇼",
    "Classic TV Shows": "고전 TV 프로그램",
    "Crime TV Shows": "범죄 TV 프로그램",
    "Cult TV Shows": "컬트 TV 쇼",
    "Food & Travel TV": "음식 / 여행 TV",
    "Korean TV Shows": "한국 TV 프로그램",
    "Miniseries": "미니 시리즈",
    "Military TV Shows": "군대 TV 쇼",
    "Science & Nature TV": "과학 & 자연 TV",
    "TV Action & Adventure": "TV 액션 / 어드벤처",
    "TV Comedies": "TV 코미디",
    "TV Documentaries": "TV 다큐멘터리",
    "TV Dramas": "TV 드라마",
    "TV Horror": "TV 호러",
    "TV Mysteries": "TV 미스터리",
    "TV Sci-Fi & Fantasy": "TV SF & 판타지",
    "Reality TV": "리얼리티 TV",
    "Teen TV Shows": "하이틴 TV 프로그램"
}